928 有popo結婚

More plz

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

做乜popo咁中意club one